點解女人可以咁狠心？？

拍拖成年，一句性格不合就收左我皮。
點解唔比機會我

你做錯乜先

抵死

三年半呀ching

可能係我當初太唔care佢，令到佢心淡
但我都改緊，點解唔比機會

可憐蟲真係抵死

感情無分幾多年，只係在呼深與淺

拍左三年 男人話無感覺收我皮

請問係巴定絲

兩年幾啊Ching

唔重要
我想表達既係 男女一樣咁狠心
3年幾一句無感覺
一樣唔比機會我去努力製造返戀愛感覺
其實真係好痛

同感

男女一樣可以好被動
無啦啦被分手

同上啦 Ching

琴晚去佢樓下搵佢 想箍煲 佢話唔想見再我，我一個係佢樓下等到4點。一個大男人係行流馬尿

見到我*

點解可以唔比機會 就死刑

被分手後見佢過二個月同左條新女一齊
最近先知原來同我一齊緊既時候已經同條女曖昧
仲講到乜野性格不合 呢樣個樣同我分手

我仲蠢到頹左勁耐 以為係自己做得唔夠好

琴晚去佢樓下搵佢 想箍煲 佢話唔想見到我，我一個係佢樓下等到4點。一個大男人係街流馬尿

好多野都無答案
好多感情無疾而終
我已經接受左分手

可能佢一年前已經鐘意左第2個掛

下 唔好咁la
俾d時間佢lo
你咁樣只會由唔中意你 變到覺得你好煩討厭你

我都好驚個頭有綠色野

是對的終於會碰到
我信緣份 呢個人咁花心 唔岩你
放手啦 係岩既10年後都會一齊返

認同 你都冷靜一個月先最少
搵朋友吹下水飲野
可能一個月後你慢慢放低
佢又想搵返你呢
時間會證明一切 順其自然

蠢到自己被帽都唔知 我啲朋友話佢衰 我仲同佢講好說話

到左朝早，請左假唔返工，朝早9點係樓下等佢。等完大家喊一場又比佢收左皮

對感情絕望

佢whatsapp都block左我，果下痛真係文字打唔出

我而家都係 唔會搵下一個

甘又真係蠢左啲

我都好難走得出去

Block左你仲好
你冷靜一排先
我前幾日先被分手
同朋友傾完心情好返好多
而家先發現返工都有好處
唔會亂諗野 因為好忙

如果可以從頭開始，我一定會改善
不過都已成過去

但我真係好掛著佢
教又訓唔到 合眼就不停流馬尿

之前都係咁 多啲約朋友去散下心 捱過左就好好多

有無返工呀

朋友屋企人都好重要

岩啊 之前重色輕友忽略哂佢地
好彩佢地對我不離不棄 感謝神

我今日將佢送比我啲野同放係我屋企啲野汁好哂，拎返比佢 放佢屋企門口，個心痛到喊著走

有 依兩日請左假療傷

我同屋企人一直close
係無成日約朋友
朋友一知我心情唔差都不停開解我擔心我
感謝神感謝宇宙

其實佢都唔係好值得你咁愛佢

我班巴打都好支持我，一個電話就岀哂黎安慰我

我冇拎返送比佢啲野 淨係拎返啲放係佢屋企既衫個啲
重點係用寄既方式攞返

返工仲好
等你心情好返d再請假去旅行仲爽

我估佢會扔哂啲野 一諗到又想流馬尿

喊到攰就會訓到

咁你都係幸運既人
有朋友已經好好

錯 我見我送比佢啲衫有繼續著
條新女仲著住我送比佢件外套影相

我一星期訓得都唔知有無10個鐘 好辛苦

係，本身多朋友 對朋友好，所以有難都有班巴打

條女正一臭雞黎

我都係 中學同學 大學同學 舊同事 3班朋友都好好 肯聽我講野 感恩
最多謝係父母同兄弟姊妹

我之前日日喊到學都唔返口腫面腫
返學完全冇靈魂 考試放棄狀態
下個sem 準備retake

正宗港女

唔好咁啦 佢唔值得你自暴自棄
你比個限期自己唔好再咁頹
人生係你自己要過 去散心下

mgay

今日我班巴打見到我 就知我喊到變豬頭

男又gay 女就收兵爆pm
性別重要咩 唔係重點

而家終於清醒 睇清個渣男

唔好影響左學業，當你遲下發現當初為左個柒系搞到讀唔成書就後悔啦

大把好男人 放心

巴打應該已絕種 而家應該好少男人會因為分手而傷心到咁
通常而家啲男人一分手就搵新目標

已經後悔緊

已對世界絕望

唔愛咪狠心囉
關女人咩事

無用都 分手已成事實 後續已經太遲

我感覺到佢仲愛我，因為佢都喊得好勁，可惜佢決定左離開我

屌 你自己拎得起 放唔低怪人？我呢幾日俾我個ex追到我暈 間都話求我聽佢一次電話 佢好唔開心 叫我拯救佢 屌 關我撚事咩 日日話我負左佢 要補償佢 去死啦癡線

我都有少少

可能我比較長情，一鐘意左就好難放得低

Me too 其實我信仲有好人
但下一個已經唔會再咁投入去愛佢
對佢唔公平
所有過程重頭來過好累
真愛永遠唔係同你行到最後

我都係 放低都唔會鐘意其他人
亦好難接受佢有新伴侶

對唔住囉

講得好
就算真係有新一個 都取代唔到佢

如果佢有新伴侶 我驚我會係apm跳落黎

原諒你

打得出呢句嘅都證明樓主係垃圾

咁又唔好 無必要
除左感情你仲有好多野可以做
環遊世界 睇住兄弟姊妹仔女大
同父母去玩
做自己鐘意做既野 運動
食好野 睇書 睇戲

比機會？比你老母機會呀？
成年時間你仲唔夠仲要比時間你？我比成世你你咪係唔撚知自己有咩問題
比比比 真係比你老母呀 比多時間你hurt我？比埋條命你好冇？
機會明明一路都有 成年你都冇改過仲話我狠心唔比機會？唔比機會我要等成年？你揾下個比機會唔好煩撚住哂
利申 有frd聽過 駁唔到

無錯 我係垃圾。
連一個女人都唔識去愛護

我都想快啲可以回覆正常生活

人總要失去先會珍惜

加油啊巴打 記住呢份感覺 然後珍惜下個對你好嘅人！

如果比我簡 我唔想有下一個
我只係掛著同愛佢一個

已經過咗去 即使佢有日真係返黎你身邊 有啲野已經改變咗 返唔到轉頭 你會好辛苦
如果佢真係愛你 絕對唔會咁輕易放走你
你要對自己好啲 先會有珍惜你嘅人

唔知你咁講有咩意思 一個人唔開心連喊都唔得？
希望你有一日會感受到俾人飛嘅痛苦

有時回憶一湧出黎 真係忍唔到

就算有下個 都好難適應 因為佢融入我生活太多 依家失去左 好似全世界得返自己

1年姐 一定會過去 時間係最好嘅證明
其實喊出黎講出黎仲好 好過收埋喺心
盡量做下唔同嘅野發展興趣
充實自己啊

由第一次我係咁叫人比機會嘅時候
雖然回覆冇上面咁激進
但我事後發現依句說話幾低賤
發誓打撚死都唔講
亦好撚憎依三隻字

Btw你遲下就知自己幾低賤 就想打自己幾巴

因為你窮

時間唔代表咩
同佢真係好愛好愛好愛

可能啦 因為依家除左依三隻字 我都唔知可以講咩

分手真係唔好去樓下等佢，只會令到對方更加覺得你煩，最重要係你以後回想返會覺得自己戇居

雖然唔係特別有錢，不過都有車渣

諗諗下真係。如果我飛人 人地係樓下等真係幾煩

我都係 一個屋企人唔畀 就分咗我手

拍拖4年 一句淡左就分左手

愛情唔應該由第三者介入 特別係屋企人 （本人立場）

淡左點解唔可以令佢變返濃

各位巴絲可唔可以幫手推一推 我ex都用開連登 我想佢睇到個post

唔愛就係可以咁絕情

我feel到佢仲愛我，可能係我一次又一次令佢失望，搞到一發不可收拾

要狠既話 男人仲可以狠過女人 變到好似第2個人咁

仲愛都有機啊 唔愛就做咩都無用 wfc

人類係最可怕

因為佢已經話唔再愛 唔會愛 點都唔會一齊返

好想同佢重現愛火

想叫自己清醒d

最可怕就係咁 一句就收皮

我都係 但係做唔到

但自己仲好愛好愛好愛佢 仲好掛住佢
後日係佢生日 唔知今年生日無左我唔知佢同邊個過呢

算啦！你唔好再等我

起碼佢仲愛你 未絕望得哂

堅hurt
係我就係佢生日 早啲訓 咩都唔好諗

雞

佢電話 whatsapp block哂我，心痛到核爆

訓到先得 晚晚到訓唔著都係諗佢
已經持續左3個月

我都想佢係 起碼比錢可以見反佢

我都係一星期 ，辛苦你啦

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙屜放一邊

愛情受傷的總有一人 但為何會是我們這一班

女人唔想做衰人都會用盡一切花言巧語
轉個頭就會拖住第二個

我唔信

一句無feel 就收我皮了

又同是天涯淪落人

冇論男女都會 唔關事

同得其他人曖昧代表已經唔愛你啦
只係遲早問題,佢只係等緊一個機會講
eg:你做錯一件小事之後無限放大 之後話分手

岩岩經歷完,我果個係比我踢爆,之後佢認左
同佢經歷左好多野,最後搵個垃圾藉口
之後當住我面同第二個男人開心

心淡嘅女人最絕情

你老味咁你有冇同人傾過先，可能只係你一直係個心度俾機會，人地一定知架？

如果講到明都唔改，忍倒成年條女都算唔話得。

唔到我決定 佢最後揀屋企人 我只可以專重佢決定 但係佢已經18歲

怎麼不放 早是過眼雲煙

Take care

可能我就係甘

舍不得

由佢啦 屋企人又係點都係最重要

佢有無付出過去磨合先

肯定有第二個啦
女人最鐘意騎牛搵馬， 你係隻牛咋

我覺得佢無，佢性格太強硬

係囉
如果真係有緣既話
一定有機會再一齊返既
最少我信呢樣野

比心機重新上路啦，改變下自己
話唔定將來見返會令對方另眼相看

唔會掛

贊成，要比佢地知當初放棄係佢地損失

咁你唔好太傷心
佢唔值得你去愛

放手啦

但係好難放得低

你話係因為我做錯咗啲咩事 所以分手 都話係我抵死 但係。。